【武肺正名】北京話「中國病毒係污名化」搞到Reddit民意反彈，而家一面倒反北京

中國外交部永遠係中國外交嘅終極敵人。

戰狼式外交引火自焚

哈哈哈
支共抵啦

無睇reddit一段時間，根本echo chamber後黎

去一轉politics真係以為demo陣營先美國主流

At least呢個係/r/worldnews
係各大陣營都會嘗試霸佔嘅據地

幫手啊

Politic 同politichumour, reddit 2 大毒瘤

我唔知佢想點, 但我係佢就梗係扮可憐話佢封城已幫世界各地爭取左時間, 希望大家珍惜
再周圍送物資俾其他國家, 又勸佢地一齊封城, 咁成件事咪好聽好多

That's why CCP blocked Reddit

reddit反彈有鬼用
如果可以令到其他國家員首都用【中國肺炎】呢個term

太貪心，同埋感染全國以至全世界呢隻鑊太大，一定要推卸責任先可以生存

/r/worldnews 應該最反映到主流民意

外交部的目標群眾從來都不在外
全部係用黎俾班愚民自high

反正班愚民又唔會知出面世界係點

只少'best' 係插中國, 幫好大忙
好多柒頭只係睇標題,再睇comment就當睇完新聞

連Worldnews都一面倒撐Trump你就知有幾不容置辯

翻譯晒支那口交部,環球屎報,支民日報畀外國睇

支那語真係好核突 用埋啲歐化字

誣衊/陷就誣衊/陷

污名化

支那唔識咩係侮辱

Reddit 真係好多風向撚

佢的確有講比物資其他國家，仲宣傳得好多
但係人地國家講返自己係買囉

貪婪係中共以及紅色貴族既主旋律，習近平阻止唔到。

正

American Virus

up